[真點FAKE NEWS]香港第一男星耀武“陽”威

戴頭盔，以下內容係真真正正吹水老作嘅假新聞
啱啱無意中見到，好睇過假膠作嘅，又可以學下英文，例如:

HONG KONG PORN STAR IS FIRST MAN TO RECEIVE ‘HORSE TO HUMAN’ PENIS TRANSPLANT

A Hong Kong porn actor has become the first human ever to undergo a horse to human penis transplant reports the Hong Kong Post this week.

Jack “Matherfuker” Ma, a porn actor whose acting name is inspired by his eerie resemblance to Jack Ma, the Chinese business magnate and executive chair of the Alibaba Group, has undergone the 18-hour-long surgery with no apparent complications.

Ma decided to undergo the risky procedure to revive his swindling career which had become stagnant, according to his manager.

“Now big long horse penis will be famous everywhere in world,” his manager, Xian Fue, said when reached by phone.

Jack “Matherfucker” Ma, a well-known Hong Kong actor in the sex industry has undergone the first horse to human penis transplant at the University of Hong Kong’s Department of Surgery during an 18-hour-long procedure.

“Asian women like big black man penis because Chinese no have big penis. Horse penis even bigger than black penis” manager Xian Fue reiterated, visibly enthused by his client’s new asset.

Ma’s manager says his client decided to resort to an animal donor since finding a human donor was practically impossible and much more expensive.
“We fly to Africa to find human donor but they ask too much money. Horse is cheap, he don’t complain and much bigger piece between legs,” Ma’s manager explained.

Although Ma’s body has a high risk of rejecting the donor’s organ, manager Xian Fue said his client had weighed the pros and the cons and decided that even just for the publicity stunt the operation was worth it and a good move for his career and that even if the operation failed he could always surgically reinstall his old genital organs.

The World Health Organization estimates that by 2050, one person in five will have undergone an organ transplant necessitating the use of animal organs from various species such as pigs, chimpanzees, and chickens.

World News Daily Report assumes all responsibility for the satirical nature of its articles and for the fictional nature of their content. All characters appearing in the articles in this website – even those based on real people – are entirely fictional and any resemblance between them and any person, living, dead or undead, is purely a miracle.

有無人都鍾意睇依類假新聞